正式宣布成立「香港獨立反黑暴聯盟」

獨立於各政治團體
土生土長香港組織

反黑暴
反黑記
反黑護
支持一國一制
擁護習主席
打到美帝主義

歡迎大家入會

煽動顛覆國家政權！終身監禁！

可以加多句變成「香港獨立毛澤東主義反黑暴聯盟」，以示我地擁護毛主席嘅革命精神，消滅黑暴